銅鑼灣留d人!!!

利申：去緊支持西環 但怕有狗包抄銅鑼灣

推

要人！